講真我覺得鄭俊弘好過張惡榮

起碼無搞基自殺

屌你死基佬都玩

邊個張惡榮，牙fred我就色

鄭俊弘唔介意拍同志電影 (17:38)
2013/11/22

共1幅 上一頁下一頁
鄭俊弘錄影電視節目時，被問到會否接拍全裸藝術同志電影，他說：「若導演是王家衛，對手是梁朝偉，真是千載難逢的機會，一定爭取接拍。」

吾好成日講事實出黎啦

張國榮本身都係鐘意女大

張國榮e個食煙愛國死基佬係我最尊敬既死基佬

牙flirt

到底梁朝偉靠牙fred上位

佢冇真係屌屎忽喎

牙fred能歌善演
諗唔到典解反佢

以牙fred既專業態度

拍果陣一定打真軍

牙fred = hazard
哥哥 = kalou

雖然唔想承認，但呢句真